TVB主席: 王晶係我要學習嘅典範

王晶親共, 電影垃圾, 但係香港keep住有票房 ("賭城風雲"系列同"追龍"好撚垃圾, 係香港既票房都高過"一念無明", "29+1" 呢D有心既本土電影)

TVB劇集好撚膠, 但係香港keep住有收視, 唔少連登仔都熱烈討論

【萬千星輝】陳國強完騷訓話 以王晶為學習典範：不停增值自己
撰文： 郭敏玲 發佈日期：2018-01-22 00:27 最後更新日期：2018-01-22 13:20

TVB的《萬千星輝頒獎典禮》終於完滿結束。開心完就要聽老闆、高層語重深長的說話，所謂：「聽君一席話，勝讀十年書。」

先來TVB的董事局主席陳國強在藝員面前講到當初以外行人身份投身電視業，他自言有很大壓力：「一遇到問題，我都會失眠瞓唔着。」他的壓力源於有夢想：「我作為公司主席同公司領導層，帶領住一間咁大嘅公司，面對全球咁多觀眾、社會變遷、科技發展，我哋受嘅壓力都好大。」夢想是甚麼？陳國強說：「你哋（藝員）嘅前輩已經衝出國際，對你哋嚟講係好大動力，亦都係壓力。對我嚟講，我每日都要學習。Michael（許冠文）同我講，要成功要有三大因素，就係努力、努力同努力。我一直都有記住佢嘅說話。而王晶呢佢每日都不斷咁增值自己，佢對演藝界嘅熱誠同貢獻…佢同王晶都係我要學習嘅典範。」